﻿Esta película no pudo haber salido en un peor momento: poco antes de su salida, los dirigentes cuya historia es celebrada en este filme fueron arrestados. Como resultado, esta resulta ser una película hipócrita, y la pobre taquilla parece estar de acuerdo con esta opinión.